致天水圍人

當日周梓樂離世，有數百人同佢悼念
今早因為拳頭開實彈，一名青年危殆
琴晚後山5個手足被拘捕
今日恒通樓出現無血屍體

今日，大三罷
巴士站滿人打蛇餅
無論我地班手足點塞
都無補於事
一一比班藍絲，消防員清走
道路暢通

我正係想問一個問題
要比人拉幾多個先肯醒
要傷幾多個先肯醒
要死幾多人先肯醒
要叫幾多次口號先肯醒
究竟你要幾嬲先醒到

If you can answer me , just do it

要返工不了 無論班狗做d乜
香港人都唔會有任何行動上既回應
要佢地有回應 唯一辦法就係攬炒
一定要搞到香港經濟差到一個點
令大大小小既公司出現裁員潮先會令到班撚樣專心搞抗爭

瀨系啦要等經濟差到1個點

如果唔係你認為佢地會為左抗爭而放棄個飯碗咩？
反正正既傷既拉既都唔係佢地d仔女
送中法又撤回左 咁已經冇再要出力既理由啦

辛苦晒手足
大家都知你地揾命搏
但奈何香港人奴性真係好重...

我無番

一直都冇返

今朝都係天水圍至朗屏期間塞西鐵
真係好多人都仲係想返工

資訊同情感都係同我們斷層
咩都唔理

唉

你唔出刀，唔好講係勇武
完。

所以最大民意係返工

唔阻到返工 理得你地做乜都好

想幫手，但係今朝錯過咗集合時間
頭先見到手足係樓下做緊rb又未換衫落唔切去...

今日都係 唉
大家係都要番工 洛手自己清都係番工
我地點做都沒用

落手清好多都係廢老藍屍
佢地本身都唔係同路人
好難expect 啲咩

有啲區係要放棄...

你可以幫手睇水